有無老師同工被迫去做「自願性」檢測？

我間幼稚園老闆首先用收生不足為由，話下年可能會有人事變動，即係炒人做開場白。

然後話諗盡方法都做唔到只係三分一小朋友番學，唯一既方法係全部人每兩星期去做檢測。
再話小朋友好慘嫁好耐都無得番學.....
唔做你就係自私撚
而檢測費用係自費

我一邊聽，一邊冷笑。
係呀，小朋友好慘呀！咁我地呢？
講明「自願」 而家邊忽自願呀仆街？

最搞笑係老闆係地鐵站嘟廿個樽番黎，再一個個係道派
叫我地第日好去交，唔交你就係自私！

哈 聽講有d園校仲話你唔做嘅話一係就要你自動辭職，一係就放無薪假